*** JAVASCRIPT ***

- Temos o site como base em HTML, precisamos deixar dinamico utilizando a stack do JAVASCRIPT de preferência. Caso queira fazer o front-end com JAVASCRIPT e back-end com OUTRA LINGUAGEM não tem problema. Pode ficar a vontade de usar qualquer ferramenta para que seja feito o CRUD do administrador e o LOGIN precisa fazer conexão com banco.